其實查番資料 今次同08年金融風暴既規模細到想笑

08年涉及既金額係以trillion usd 去計
宜家就算比佢去到一千個B 二十分之一都冇
玩左咁耐都係輸果一百B 唔好吹到咁大啦
同埋 計埋咁多年通漲 美國政府會出手 但係有撚排先囉 有錯請指證

因為而家只係計緊沽空GME嘅帳面損失，仲未真正谷爆引起連鎖效應

破產/瘋狂沽其他股票填數，就會泛起了漣漪

TSLA已經跌左10%，而且仲未完